有冇人想挑戰下呢位姐姐仔啲英文？

Rap god

出緊咩法術？

我呢世都去唔到呢個水平。。。

量子速讀

上youtube 是旦揾條友開2倍速黎聽就得

I'm beginning to feel like a Rap God, Rap God

想同小蛆蛆上中國好聲音。。。

聽佢讀一句英文都嚇到尿滲。。。

有聲屌

笑死

I CAN
OMG

屙買假！五秒八六！

想聽衝讀。。。

不了美

覆錯去15添

我以為是五十九秒！（倒抽一口涼氣
我有那麼快！？

？

Do 腰 have乎 any 屙頻寧屎?

初音未來的消失定賓賓話

操你媽B

I can

樓主趣味惡到呢

咩叫趣味惡到？？

讀咁快但人地聽唔明又有咩用

支那狗成日做埋啲戇鳩野黎打飛機

惡趣味？？

惡趣味

即係咩？中文嚟？唔好意思未聽過

日本人動不動很喜歡說別人「惡趣味」，也就是低級趣味、下流嗜好的意思，過度搞怪、騷包的取向都算「惡趣味」，不過大半時候這種批判是可以當面說的，也用來自我消遣，好像說「我就是這種人，怎麼樣！」

唔識日文sor

唔知係台灣定支那用詞
代表「可恥的愛好」
英文又叫guilty pleasure

原來係日文黎，sor自膠

啱先google以為日本人先會講。。

動物之森配音員？

悪趣味. 【名】【形动】 下流的爱好，低级趣味。（俗悪な趣味。また、人のいやがることを平気でやること。また、そのさま。） 彼の悪趣味にも困ったものだ。／他那种下流嗜好 ...

9秒100拳勁d lo

英文急口令

動森配音員

未入黎以為樓主又狙擊第一美人

李嘉欣啲英文好好架。。。會考2A7B

仲快過Eminem

英文好真係好羨慕

Top 10 Rappers Eminem Was Too Afraid To Diss

睇個款都應該係咱們大清華既校友。。。

大陸人：嘩~咁快英文好勁啊！
香港人：咁又點？

我成日覺得有市先有價，根本大陸仲有一大班on9生番

omg,AE86

勁似minions講野

係咪即係重口味？

發神經

未入嚟個陣以為你想講I am very thanks them

笑撚死

唔一樣。

重口味通常指玩屎玩尿玩SM，鐘意過於「刺激」嘅事物嘅人。

惡趣味用法多啲，常見之一係話人陰陰質質咁。
例如以整估/愚弄人為樂，就會話佢惡趣味。
舉個例子，我係你個friend，我係你生日送左個禮物盒畀你，裡邊係一堆假曱甴，你打開嚇親。而我以你嘅反應為樂，你就可以話我係個惡趣味嘅人。

個惡嘅閥值可以高可以低，
高嘅可以以畀人條仔戴綠帽為樂都得。
鐘意睇純良少女惡墮亦得。

總之係有啲以達成某樣衰野為樂嘅一種性質。

笑到噴水

假膠咋？

口技了得

重口味

有冇人較返慢聽佢講d咩

光速舌頭抖動

係啦係啦～知你叻啦～知你好撚型

不要取笑麗欣

之前仲有個國際學校老屍講英文又係好鳩

白板度咪有字囉

厲害了我的国！！！🤙🏻🤙🏻🤙🏻🈵

連登仔幾時開始放埋Facebook d on9片上來

對唔字囉。。。馬米高fb見到

佢每句讀個頭

降魔咒

i go to school by bus

假膠feel阿姐

高速詠唱

用0.25速播 好迷幻

屌 金箍咒